大肚婆個老母比THOMAS消滅 個蘇蝦會點?

come on james

Who is Thomas?

雙胞胎少緊件

淨返個胎盤係地下

寄生去石頭變孫悟空

正常thomas撞死左個大肚婆
咁個胎兒都會死埋
一屍兩命聽過未？

咁仲算唔算隨機

Marvel果隻